泰國佔領機場成功咪一樣有人屌

好心你地唔好咁易就比人分化啦

你做乜都會有人鬧
你做左就係做左
不割

同意，但可以檢討點樣可以做好d,但一定唔好指責
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

你塞條馬路塞地鐵都會有人屌㗎啦，香港依家仲可以正常運作先係個運動嘅恥辱